文宣題：大陸現在最怕什麼

我身邊好多大陸同事， 佢地都係估下估下唔知香港發生什麼事。
cctv 又全力開動文宣，所以佢地都覺得好奇怪。有d 意識的大陸人都有個問題：點解次次示威都關港獨事？
其實大陸時不時都有好多暴動， 但cctv一報導，好多人都知內容要調番轉諗， 就是真相。
但今次共狗的文宣太勁了， 咩都賴晒港獨同外國勢力， 搞到好多大陸人真係信晒。

正正這一點， 如果我地的文宣，可以解釋到俾大陸人知我地的唔係搞港獨，
甚至吹大d，可以幫佢地 爭取自由同民主，或者再吹大d , 中華民國統一中國……… 咁樣 概念，應該會好多大陸人會buy.
試諗一下，大陸人去誠品或報攤買書， 最常買的都是反共反到連香港人都唔信的爭鳴………因為大陸人知道班共狗成日都有好多陰謀去搞人民！

小弟文筆唔好，有沒有奇人異士去幫手諗下這一條文宣夢？
或

鄰國關我地叉事咩
唔睇都埋嚟推下po
[集思廣益]香城online小地圖app